[西波到幾時] 紐卡素 vs 利物浦 3

lomo好垃圾

試下用米拿右閘啦 左閘逆足都打到，右閘唔係更順腳咩

can呢

把握力世界級

我覺得美欺守得幾好喎

屌 老母ON99

打乜春

其實佢地有無練波

攻仲勁

高美斯同老母屌極都咁撚垃圾

文尼

而家史毒打港超都未必夠人撞

試米拿啦

龍門教練好重要

出波會好好多，同埋d直傳搭salah會幾好

老母報恩

冇 淨係練體能

利有幾條友應該即時退休：懦夫 鳩美斯 老母

控得奇差

有冇諗過係紐記人腳唔勁

出草地影下相放ig
收工

人地搶到個波第一秒準備打反撃
個時軒係札住馬停一秒閱讀球賽先開始郁

mi卡les打

老母做乜野 冇人迫控個波都未掂

有撚體能咩
我極懷疑跑既distance已經少過對面

生古

又係c10

又古一招

古 痴撚線

古一招

古一招返黎

Love u cou💙💙💙

賣比巴了

比張伯倫試my 打中間都好過睇老母

攪咁多做乜

靚到

古天奴奴奴

反25古

Now 講左幾多次鳩美欺

Coutinho

又靠古

古長傳

古仔真係唔同級數

屌..又係古一招..

古

又變左一人球隊

屌古一招

一場一古一招

CLS

又係靠古

痴撚線 25仔

又要靠佢

屌啦星無得救

大家原諒左未？

成隊波真係得c10 同 matip mane 3個係似樣

賣古條25仔未

古可否不要走

快d雪古天奴啦

最後又要靠古

屌你25狗又入波
我反緊你架

又係要佢射,
咁搞法下年賣左佢 落11位啦

痴撚線

仲差八球我就原諒你喇

靠25古一招

古
係咁傳你班仆街都唔入，自己黎

雪古黨呢？

古仔痴撚線

肥賓放錯人

其實講真 古其實睇唔起利真係冇得講

古天犬冇心踢
雪佢五年啦

雪啦屌

古一招練埋近柱

近柱

希望未原諒古ge都原諒佢啦

咁撚勁 要踢成世利狗了

永遠入波都係--66 冇組織 救命

射罰球咁射

未
拎英超先

顏射佛地魔

道歉

插眼

Liverpool. Missing from two yards and scoring from 25,

好啦 原諒你啦

屌 真係唔靠古唔得

我仲2唔25

雪啦25古屌你老母

其實咁先贏到波

古一招真係得一招

高普教左兩季都無料到
有離心好正常

利都用唔小分養大佢

如果唔係佢分分鐘仲比人當人球

有3分理撚得佢黑哨拎

都幾

呢班人道歉啦係都

同比朱千雪綠帽一樣

開始同情點解古想走 太多豬一般的隊友

雪得條撚樣味呀

今場點解戴黑色臂帶？

求先邊個話古hea踢

叫過你古狗
請原諒我

肯雪條25古未,最撚憎個人主義

古真係起碼高一班波

雪雪聲啦含到

Gomez

佢未練成之前下下比佢射上天算係咁啦

古 帶左條鏈落場

對面有個以前球會主席死左
好似係

紐前會長過生

成世都唔原諒咁撚小器

垃圾利不佩有25古

雪得未

垃圾利，又要佢返中場造波過半場，直線又要佢做，入波又做埋，你班好唔好意思出糧

25仔亂咁踢炒飛機

唔係得罪 成隊波中場拎住個波我對佢有信心唔會俾人搶走 就算過唔到都安全送到隊友腳下既真係得古一個

屎毒接傳中永遠唔搶點

屌鳩美斯跑得幾快下

軒又偷

有無手足開始留意下沙拿都幾獨

完全有當年G8年代(王子未黎)感覺,成隊又係唔識攻,
要下下G8射世界波救命

入埋波就完美

屌你次次攻都冇人接應

呢球仲好射

賓尼迪斯場場寫紙仔場場輸

古出返黎mane 沉左
無得雙核

見到條25仔係咁射波就眼火爆

有價好賣

有少少唔同以前係成日老鼠拉龜
依家係識攻 但去到最尾個腳射唔入

果時好多人都識射世界波但唔會正常入波

文尼加油

古得左邊遠射先入

今場麻麻

有名你叫

yes, 踢u23算啦

屌你老母條古天犬hea踢
唔賣都雪啦

其實果陣都去到完全唔識攻
完全唔識攻真係人渣後期年代.........

有球中柱

文尼呢兩場咩事

佛地魔想點

繼續屌

下場實比皇者獌強姦

肥賓又話戰術大師，做咩唔炸鳩高美斯，爆鳩路夫雲

今季無賣走古天奴,利記真係要感恩
呢幾場如果無古仔,好多場都輸

但你明知佢得一招 同一推過左一條友就會射
都係守唔到先恐怖。香港親眼睇完就知

100%

屌1:1

OEN GOAL

好波

文尼出力呀喂

神級防線

diu

輕鬆

利物浦真係降班料

笑撚左

直線

Matip Lovren

劇本

開心左1分鐘

很好

老虎仆街啦

matip都派膠

笑死

黑人問號

古都係走吧啦

9美斯9斬左咁多球 個波自動導航咩

唔擺老烏都比人單刀入

open mid

真係好好笑唉

次次入完世界波都輸返球on9波

Own goal

高薯OUT

一腳劏開

又湯穿

而家前四都輕鬆贏波，發揮穩定，猁就仲衰過上年

馬貼都利化

唔知古仔依加有咩感受

咁樣比人湯法

球權少左自然無咁搶

馬貼靚剷

光頭

反動蹴射波

札住馬睇住人比直線係邊個黎

matip都利化埋 無啦無啦

唔係og la

講個笑話 利記後防

2對一
你老味老虎去撚左邊

Coutinho: 屌你班仆街

可以比人一個過球笠就直接湯穿

追到，出腳閘到個波已經好勁

咁樣都俾得穿

unlucky

2個對1個都走得甩

做乜撚野啊 點會咁易穿 ON9?

唔係佢開季先話走破壞士氣，贏咗英超啦

Klopp out

中堅...屌 講到口臭 唔講啦

球直線太靚

舒爾飛一下湯川

利記後防 有求必應

都係果句,利物浦唔值得擁有古天奴

呢球兩個中堅都要屌 體系問題 廢中都要

大師兄硬淨左

輕鬆入球... 對面紐記

你老母我米神又冇CS

前面入幾多都唔夠啦

兩個中堅都係望波唔望人

等於雪糕桶

matip tack中囉

比得靚

OK 訓先 利記真係唔洗支持
高普走啦, 唔跌落英冠都唔會識驚

Agger 係咁啱撞到腳

根本前後都有問題
史毒有咩理由咁樣失呀屌你老母
前又唔買 後又唔買 買後備屌你老母

一野就劏穿哂

9斬上前就湯得穿

屌你靚到呢
人哋自己射都冇咁準

下年基達來到係咪都會變辣殺？

今年前4應該都係雙曼熱車 到完季第5同第4應該有段距離

咁既防守

ok la
都預左概
反而冇咩感覺

垃撚圾

想史獨死咩屌你老母

光頭勁左咁多

咁辛苦先擠到一球出黎又輸埋呢啲on9波

有咩好屌 又越位 又剷到 係唔好彩彈入

比得好靚喎，係條防線太前

講真 呢球完全係成個戰術體系出事
做利咁多永遠防守好時就冇翼打反擊
有翼時就唔識守

垃圾利根本冇後防所以唔算湯穿

12碼啦屌你老母

古仔走啦
我原諒你喇

咪戇鳩啦,就算佢開季唔話走,垃圾猁都唔會有英超

高美斯真係高一班波

睇左咁多場都慣曬

magpies 加油啊！頂住啊！

等轉會囉

肥賓話入你中路

gomeaz

想收人山咩
鏟玻璃腳

Lovren係禁區飛

大師兄已經冇晒力

吊你光頭仔

虫獨 50 pace 40 phy

高普根本就係罪魁禍首
唔識防守就買人啦屌佢

廢中OUT

屌你老母啊高普
仲有無籍口啊

睇到慣哂

當年係中場中勁,G8,沙比,夏文,
但前鋒邊線差,係得加西亞唔錯(接近一線尾,但超級神經刀)
家陣就掉番轉,前鋒邊線勁,但中間想運個波都難

mane

連文尼都咁

76真係比多左

gomez有身型有速度
硬係成日on99咁

想問史獨黨去哂邊

廢中執下防守啦

一場可以出幾多次古一招？

利記後防同獌踢輸5球算唔算少

虫毒真係算吧la

11點半波都咁西

高普戰術 高位防守 呢D場面成日見

中場中
一百分

我唔認為買人會解決到問題其實

D比波真係笑撚左
亂咁黎

對面後防skrtel上身

可唔可以4231呀，433古企太後，威脅少好多

本人係到

係咪係時候Welcome Ancelotti

老母0作用

想即刻去l6 ig屌佢老母 點解佢比人屌到唔比人留言

防中位一閘唔到就仆街

下年干地啦

中場都有問題啦
咁易比人湯穿

yes fsgout先係治本

垃圾利！

難得我支持你，射好d啦！

出古蹟好過

有無法國角球得2個中堅搶點 其他食花生

成隊唔撚識傳

重可以忍受老虎撚同卡拉雲？

人地道氣勁到

兩場一次炸
仲想一場一次

利D小組真係好廢

下年老母真係賣得

幾時先到前隊上黎教

肥安：不了

高普仲話佢識教防守

mane又斷

好想copy兩隻馬貼出黎踢防中，另一隻放cb啪番自己

古天奴魔連奴羅拔圖

羅拔圖摩連奴

上季9,10月d配合好勁，冇啦子差咁遠

前面有老母封位隔離有人埋去迫

有啲學界feel

進攻係犧牲防守換番黎

D波開始鳩

正正經經贏番場兩球以上得唔得？

Copy五隻
後場同防中

摩

屌啦星個前鋒係隔離行過望都唔望下

兩個中堅都無望人

老母換番輸耳飛返黎ok

老母勁呀
唔閘光頭
之後仲要踱步去中線
其他人都仲回追啦

點解可以廢成咁

但明明要空間比兩隻翼去放身後波 你又壓到防線上中場唔知為咩

呢球唔係輸馬貼咩

+2

兩個中堅冇望人

睇死佢咪又係下一個桑拿士

利個正前位

費奴唔係正前 射波太弱

好多人吹奏史獨
但佢依家phy太弱 速度又同全盛差好多
work rate 又唔夠
是有幾下好射門 但唔夠

蘇蘭基太幼

高普仲嘴硬 話唔買正前是岩

老母係中場個定位其實係咩 成日唔現位拎波既

呢球輸佢都唔怪佢，整體表現唻講

文尼做乜撚野呀

屌你老母mane

食得屎啦 文尼都利化

輸成條防線落唔到offside trap
最尾馬貼tack到都冇用

癈中以為到到都係NBA聯賽
根本廢中就唔係冠軍領隊

有冇人覺得神軒會俾到岩岩光頭球波

咁不如用古蹟打中堅試下

有

高普快快脆換入法明奴啦
古埃及文明 打撚爆卡數

我覺得依球兩個中堅唔算太錯

企位正常都係咁企

我反而覺得係韋拿杜姆錯

點解可以俾頭仔咁輕鬆傳靚波出黎

如果有個防中，第一時間撞走光頭

等佢無咁易用粒波

佢自己都幫FSG講說話
抵佢啦

一冇反擊打，呢對閪波廢到

文尼淨係想踢歐聯？

老母真係好撚垃圾
己方控球個陣永遠企d死位
防守又唔追

重有ings 唔應該借力子

Ok 人生又浪費左47分鍾

湊腳

無論進攻定防守
佢d幫波永遠慢半拍

高普已經等半場

輸果球如果盧卡C仲係到
一定一野辣落去,仲比佢放到波出去

仲要今年隊隊d 正前都尾機

Mane今場唔太掂

ings 傷過2次十字 是我眼中 都唔存在無分別

練乜撚野波，控傳愈來愈差

唔好打丁啦
俾到就唔識入啦

輸夠廿球 廢中out 算數啦

文尼捱左一年先利化 都算係咁

YES

dllm

唔知係後面猜乜鳩

Matip is a decent defender, but he was definitely overhyped. Being the best of a bad bunch doesn't make you great.

我叫你柒頭利

想降班？

可唔可以換返對翼個位先？

D進攻做乜鳩

祖高美斯仲積極過佢

自己留意下老母d走位
好多時間隊友根本比唔到波佢

隊波係咪仲沒柒夠

荷西路係好近馬貼㗎喎
而且馬貼紥晒馬咁搞到回唔切身

肥賓回家

利記右後衛好廢, 完全唔識助攻

Honestly, through the centre of the defense. You’d be pissed of with that at youth level. Calamity. #LFC

同前幾年既阿記有咩分別, 得個猜字

訓 聽朝起身主勝

老母同神軒兩個都企得太前
要有一個企後d
三中場本身古已經貼近前鋒位

呢隊野打獌 想輸幾多粒

肥賓出舒爾飛一劍收你高位防線

呢隊廢閪你叫哥帥黎都死啦

4-0

佳可以死未?

屌你老母果兩個大閘執柒左佢啦

一心龜縮好喇

後防柒夠未

由一加盟開始已經係咁

半客收左皮

預左主其他啦

踢到咁重好意思留人，，

中游對決 差唔多啦

走咁前，古又要回後拎波，寧願出can比古上攻中

仲有成日說費奴把握力差浪費機會
但出史獨連機會都制造唔到

咁樣可以中間湯穿,米奴列話寧願無人

1. Dominate possession.
2. Create chances.
3. Get ahead.
4. Abysmal defending.
5. Concede.

Repeat.

咪係

失個球就係老母係前面軒去迫但人地都傳到哩球

根本就大部份時間打少個
係有時候爆下閃光

輸果球一定係中場問題,老母換個真防中就唔洗輸啦,之後可以解放廢軒去執屎

出明仔啦，史獨只啱後備出來添花

一早話左佢唔識幫波
一係就成日去前插， 一係企人身後
中場中定全唔係幫手hold波幫波

老母換左拿比基達隊波肯定唔同左幾班

輸夠半打反擊不是夢

仲要失波果球留意老母個走動

可以重注無入球了

DISAPPOINTED BUT NOT SURPRISED

This sums up being a Liverpool fan recently 😂

佢唔走位仲好
陣間走到個位又甩腳，控唔到個波

完全冇用
攻又幫唔到守又冇撚用

佢入d 位係個對家既後面，或者塞滿哂人
點撚比佢 老老實實，話哂都叫荷蘭青訓點解d 意識可以咁撚柒

真係on9到降班算撚數啦

剩係得走動

有得輸反擊

廢中下半好早d出蘇基博下啦

高普下既老母，可能都唔知自己個定位係乜。攻又唔係佢策動，守佢又唔係叻。以前仲响紐記時既後上又冇哂，佢自己都踢到患得患我，都唔知自己踢乜咁

與其話老母差，不如話唔知高普想佢點，做la子又冇la子護波帶波能力，淨係隱下形，間中駁兩下腳，嘥哂

不如還返畀紐記，高普戰術唔岩佢

佢根本只係插上型中場only, 係廢中先on99用佢打中中

打翼出身就咪鬼踢中中啦

果下神軒失左位,拍唔切
老母前面就咁行住,(可能老母估佛地魔會推 )唔上前封佢

mane同史毒first touch 差到

根本就on9
中場得軒一個守，但軒嘅防守方式就係撲出去，一過咗就空撚晒
老母個位根本就係冇用，攻又冇守又冇

唔係點會成日屌佢隱形，如果佢現位好多時都唔洗9斬上去

老母完全係攻中改造中中失敗既例子

we are controlling the game

個球防守真係好癲

又係靠古一招
到底睇左成場我睇左D咩

依場真係睇到兩個領隊既實力
人地限米煮班都踢得有班有眼

等睇2-1 支持紐卡素黑馬勝出

啱呀 真係要個防中

同埋諗住拖慢攻勢
冇諗過人地反越位

摩連奴會傻到同你對攻咩

仲要大月

屌你老母高普係咪見球迷上場屌
今場就收起費奴同can
出史獨同老母

唔明點解唔出can出老母

feel 到呢場係一百分救世了

愈踢愈廢，啱啱來都好啲

仲要又猜失又出界

無佢果球可以睇肥賓全力打防反

Allen盧盧呢個時候最有用
但就放曬出去
無正前無後防
學咩人玩英超啊

根本中場得古一個踢緊波

佢呢家隊波完全有本錢啦

好悶場波

出can, 至少can會撲多d波
神軒專心逗位

今日軒成日標上前
搞到中場同後防個gap勁大

唔覺，一開始就咁廢
係中間入咗幾球啲人就吹奏

個個傳波好似傳炸彈咁得個急字
中前場失誤又多
人地反擊一腳就已經面對中堅
有咩可能防守好丫

呢對利比人禁住攻就有

希望佢對攻啦

越位唔計

屌
冇cap上季尾吹奏話買lomo買得好個d comment

開始覺得有vvd都會輸

唔可以淨係怪老母啦
一對中堅得一個人Mark,咪一個跟人一個包囉,咁撚樣都可以中間去到,打fifa咩

廢名奴
老母
鳩美斯

幾時可以清洗佢地....

仲有史毒拎波都拎唔好
點比你踢正選呀

有vvd+keita就唔同啦

依到D人話佢OUT晒嫁喇

如果唔係大賽入到波
佢真係仲衰

對中堅夾左咁耐都可以冇默契

同埋Can 推得生個波 會試下做攻勢
老母係妹下妹下橫傳又唔現位

認清事實
古仔離開係值得支持

個體格根本已經唔可以係英超打正選

仲有model 老虎

軒做埋老母應該做個D野咁出老母做咩

mane今場又係仆街
冇幾多球去到仲要下下傳失

中堅垃圾都唔係第一日既事

你睇重播睇吓老母做乜鳩嚟
直撚咗喺度詐屎詐咗幾秒

咪就係，成隊好似滾水淥腳咁

搵個好似沙比 或者大衛施華 控制下節奏既 成隊波已經升一個level

因為今次馬貼錯 但又唔忍心屌馬貼 所以隻鑊落咗中場度

其實推返神軒上一格, 出卡叔打防中可能仲好

冇計
肥賓搵快馬yedin守佢

有無人覺得英國台講波條鬼妹好索

無腳好波

未撚搞笑啦你

踢防反佢就勁 叫佢拎個波攻下睇下佢點
個時係利記睇唔夠佢d 保守咩

[img][/img]

神奇

宣佈 今日天犾正名返做古仔

真係好撚廢
搶又唔得，交又唔得
跑又永遠跑唔起咁
射波仲軟過lalala

史超活 盧卡斯放得咁爽手

兩千幾萬既水準係咁上下啦

不如話出can

我欣賞你既創意

戰術大師

永遠都係咁架啦
退而求其次

根本呢個陣容中場線冇得唔出can
老母打少個
la又傷

Matip唔好彩，tack到都要入

耶癲都守到佢死既話 佢自已反省下

對強隊入波，開季又係屌左好多場

肥賓戰術大師 文尼今場畀人mark得好實

英國台應該得3個男人

每次都係入完波無耐就俾人追和

成班學界波咁......

佢嗰啲迫搶係慢慢跑埋去
人地冇壓力傳走咗就跑番轉頭
睇吓lalala啲片學吓點迫搶啦屌

耶連正

佢今日波都控唔惦

等於港人想移民一樣

兩男一女喎

唔係戰術大師
只係實事求事

其實波你都入左,係咪需要兩閘都推晒上去攻

呢樣又係痴撚線

軒,老母,can,三個得can係正防中出身
如果計防守能力,企位補線係can最好
但班友成日屌can失位,推波上腦(其實係高普要佢踢中中BOX TO BOX)
放大左佢缺點

一早話過
開季前見到咁既陣容
真係得啖笑

咩唔好彩 第一下都冇mark

80分轉會

佢唔fit 係一樣，另外佢同古仔個邊比肥賓擺左4 5 個人
Gomez 依邊擺明讓你出波
你話係肥賓勁定係我地陣容有明顯弱點依個就見仁見智啦

股東話唔洗就唔洗啦

NBCSN?
美國野黎

Klopp自己諗清楚 想點將球員定位先啦

屌奶星又係利市雙柒出醜

救到先係好彩，呢d波根本輸硬

果陣人腳咁薄冇得唔咁踢啦,果陣又有幾線打

佢每次如果乖乖地唔爆上去, 根本個個都話佢踢得好

股東講兩句

黑氣石100分

俾d時間啦

沙拿文尼掉左位？

史獨回曬塘，走吧啦

因為後防垃圾，咪要快D入多兩粒燕梳球
點知轉個頭就失

好似係

如果失個球波lovern 同matip 調轉角色應該比人屌到仆街

冇啦子隊波運轉真係好差，下下要古落黎拎波

NBC既話應該係Rebecca Lowe

唔明你地急乜
一路都話重建要時間

can係截波好 企位補線仲差過軒

場場都係控球在腳，但猜黎猜去唔知做乜9
對面簡單兩下攻勢已經置你於死地
反正控球在腳都無優勢，倒不如放棄控球打反擊

Sor ching🙇🏿
求條女個名

其實光頭舒踢得幾瀟灑

仲重建

應該係Rebecca Lowe

實力冇咁強既隊一定會針對性防守,如果你廢中下半場都唔識變就抵死啦

0犯規

唔明你地急乜X2

上半場0犯規 笑撚死人

同埋後防無信心放長波
下下幾下短傳先轉到 屌你老母 對面跑都唔駛跑就keep 到個陣啦

重建還重建，對升班馬點都應該輕鬆食掛

舒爾飛比咁多空位佢睇定再放波，企個人係前面都無

重乜撚野建
而家係越建越差

只要仲係fsg渣旗
就年年都係重建年架啦

Search左又好似無諗得咁靚
Thx btw

早兩年就話重建姐

後場傳撚完未

高普冇針對性部署，一套戰術

今年比上年倒退重建咩野

文沙係咪終於換邊了

沙文換左位

高普都係唔明
德甲球隊真係好少一腳斬上去就算，真係會造波
英超隊真係理得你

下年有基達vvd
Next year

米拿又場場後備

走啦古天奴留係呢隊垃圾做物鳩

好彩冇睇呢隊垃圾

以攻代守 前面入幾多後面番幾多

高普我屌你老母呀

對古仔開始有d對阿蘇果種感覺
祝福佢之後響巴塞過得開心

獌已經重建完成 準備又一個皇朝
垃圾猁仲輪迴緊

寧願後備都唔肯踢閘

改善左進攻
防守仲柒左

屌簡起碼有火

但其實最大問題係中場線

軒

波連尼到係

屌。。。。。

屌 水貨！！！！

史毒

下年無歐聯vvd睬利都傻啦

今年係最好機會氹人上賊船，又唔做野

起起下漏水 又要再起過

唔覺進攻好左，d控傳配合差過上年
上年呢個時候場場入幾球

大師兄

送既唔要

我利把握力勁d 定 防守力強d

Cls

沙拉

屌你老母意假水貨

送都唔入⋯⋯on9

送都唔入死撚左佢啦史獨

史沙

咁都唔入

屌你老母 咁樣唔入

拎兩件去打靶

把握力

史獨有乜用

咁都唔撚入

做乜撚

s15

兩件on9

垃圾到旁述都笑

出slk啦

真係送

屌 咁嘅把握力

史毒冇波在腳果陣同紙板人冇分別

史都算
沙拿

又話把握力勁過費奴既

對方搞笑一下 我地搞笑兩下

個助教notebook都掉埋

心繫車路士

兩條s係咪鬥緊柒？

史應該入啦

把握力史上最差

佢要有傷先勁

沙拉後衛腳

連埋上半場個球
呢d波都唔入 抵你場場冇3分

中後都無一件上到大場面
全部中遊正選／上遊後備料

好廢
人地幾球就入到
利就永遠把握唔到

2個出黎搞笑
加埋高美斯
古仔睇到咁樣點會唔走

史獨一唔順就真係廢得好緊要

老母完全踢緊養生波

老母咪撚同軒撞位啦

Dllm

班友有無羞恥心架⋯⋯

文尼同Matip都好快會灰心

古冬天走都唔怪佢了 dllm啲隊友咁樣點踢呀

祖高美斯好廢

其實到底有無練波

利物浦真係好廢

一陣60分鐘唔換人 高普又做戰犯

頭先影住個女人係咪傳過買利?

屌出slk啦

問心 我係古真係唔想留係度陪班on9浪費人生

gomez去堆填區啦

史毒咁既樣
出蘇蘭基好過啦

叫得咁撚慘

出蘇蘭基未呀你老母
見到史獨就

自己派膠人地就食硬
人地派膠就

換can同100啦，整兩條肉腸俾班狃嘆

作客咪撚出老母啦，出can or 米拿都冇咁嬲

分工又唔撚清晰

Hendo

鄧25古慘，原本泊美斯，依架要同班學界級數踢波

joselu 好撚痛

mane又想食紅

大聲就有用啦咩⋯⋯

老母成日痴住人哋跑根本傳唔到比佢

祖高比人壓住上

gomez..

Joe gomez 咁後生都輸

Joe gomez

sell finishing 既前鋒呢d 單刀都唔入

matip

又係matip

完全行行企企

高美斯垃圾都有用過佢

高美斯

垃圾到呢

上咗賊船
不過下年keita黎
再買埋閘同中堅
應該會好好多

真係回哂塘

人地有當打中鋒
我地有夕陽史獨

老母真係要雪
hea到咁都有正選踢

軒出既波次次都9樓咁高 特色黎？

高美斯落番預備組練下波先啦

米拿一定好過老母

要食糊了

狃班人成日借D意踢走個波

又睇古一招

叫糊

salah踢左都幾廢
成日拎住波都唔知點做

要不是MATIP

咪係
有米拿又唔出

米拿又唔出
廢中想點樣呀

點解仲可以廢過上年

倒掛

史獨今場想點

高美斯又想點

我係古仔，禁區項攞住個波，真係唔出古一招，畀呢班友都係浪費埋

咩事呀大師兄

Gomez一定仲有膠

你估你係屌簡咩

超級大傻仔

換人啦屌想唔想贏阿

除咗古天樂 冇一個中場球員可以中路突破

呢個真係超級大傻仔

高美斯連英冠都未必踢得掂

越打越廢

兩個隊長接班人打交

李華度最出名個球都係咁，有咩問題

換走老母佢喇

自動導航咩

含撚啦高美斯

gomez 898

以為又紅

屌你老母成日好驚鳩美斯紅牌

屌見撚到高美斯就燥

屌你老母呀光頭佬

換米拿喇屌

我唔想再睇joegonez

入左咪冇問題

高美斯今場做乜

快d 走啦屌

換走膠美斯啦 屌

快D換走條仆街高美斯得唔得

Gomez學文尼牙

唔換紅硬

走啦屌你老母

高美斯太勁，又黄左，比佢休息下啦

on9仔 高美斯

其實法拿根係咪有傷？

尻美斯隨時自爆

大師兄忽上腦？

model去屙屎呀

你地自己講
taa,can,費奴有邊個唔比場上踢緊正選個幾個差

米拿打右閘ok?

呢下係咪紅得

class is permanent?

根少另一個笑話

model去廁所

唔好玩啦 無出既真係勁d 咩

40 m 打閘好過啦屌

去補gel個頭

換得老母同虫獨未

2世祖個種廢真係唔講得笑

佢打得太勇武，想殺人咁

速度太慢 冇計

75-80

夠鐘換人喇屌

佢地出場都係被人屌，無分別

出親都奶野

高普最叻就係瞬間接住飛去佢附近既波

隊長踢右閘算啦

換人未

起碼好過Gomez

瘋狗症發作呀班猁

唔一定

右閘除左佳尼無人搞得掂 上季就話左閘放題，今年係兩閘放題

條link做乜9轉台

Taa同高美斯大家都係屎
費奴抖下都好既 上場又隱形
咁Can就一定好過老母

唔係掛 2世祖係最撚廢果個

二打一都咁輸蝕

仲要冇聲

唉 唔撚係連紐卡素都贏唔到呀嘛

換人啦屌你

米

咁都可以唔頂
咁都可以唔出

高普見曬底

換人啦屌你老母

on9

肥賓揸住班廢鳩都撚贏你，真是無野講

前季贏過咩

米做乜

我係唔明點解出鳩美斯都唔試下用米拿

75分鐘左右啦

沙拉好似轉左打中

正路而家就黎60分鐘，就好襟掣，至少換走老母，出can或米拿，高美斯隨時紅，換到最好換埋，不過後備又冇料到。

不過廢中都係80分鐘後先搵人踩下草架喇

Aoc換gomez玩下囉

出slk同ings是旦一個都好過條屎獨

強弱隊都贏唔到

以家係咪442 mane salah雙箭頭
咁有創意既

浪費時間睇場西波

我究竟睇緊乜野

打乜鳩呀

acestream://ea4acda277d3b475b9a3055846d8c7a15300afb0

好矇 頂住先 有冇ching有清既link

仆街係咪下下都要70分鐘後先換人呀

屌你咩 放返低粒波黎踢啦
又無高佬
下下踢高粒波即係俾粒波人玩姐

一班矮仔用高波

米拿唔去熱身

今場做緊乜

我地個班何嘗唔係廢鳩

企位好似轉左442

水貨

f01dd99ffaa3b1d271ff1f14cc57ecb38a86dbbb

慢到呢史獨

摩d tackle又冇試過踢中個波

換人未呀 屌

史獨太慢

史獨慢到

下半場文尼完全冇供應

MANE。GIF

大師兄，速度高

掉轉就好

真係放棄

一定有價
但無市呢

大ching 收收地步
怕傷

呢下已經證明到佢速度無哂

....

出slk啦屌

無走空

無表現有撚人要

今年有歐霸踢下都還神

屎毒有價好賣

廢中專出d廢左武功既人

大傷完就冇

S15回哂塘了

法甲應該啱

完全明佢點解得76速

佛地魔分波勁過軒好多

越位都過唔到

下季69

都唔知踢乜撚

好準，好易拎

隊友質素都唔同

史獨真係唔得了

終於開始少傷 但無用

個速度 無左

屎毒冇晒靈活性

費明奴把握力差呀

Fifa20退休

佛地魔係邊位

軒下下有人泊埋佢
光頭仔睇到定黎分都得

仲唔換大師兄係咩玩法？

點解無中超睇中屎毒

體育精神路夫蘭

西咸20m即deal

點撚樣呀
換人未

換撚埋老母 啦屌佢老母個老母

越傳越後 做乜鳩野阿

懦夫好人

出40m打閘好過啦

屌你，老母就算進攻緊都真係企係度睇波

點對收山腳阿

大大力讓你

走啦古仔

哈利波特個frd

老母有出場咩

認真問？
個花名形容咁貼切都認唔到

換得人未
又妹

仲唔換既 屌

估撚到

75分鐘走老母屎獨啦

越夠未

屌摩？

買個前鋒啦

屌又offside

唔出廢奴都出slk啦

呢家就應該換啦屌

廢9 SLK

依d波點會越位嫁

依家先換

波都控唔定

又越
屌你老母

又越...........過高山又越過谷

當唔越位都控得差啦呢球

S15

屌史獨做咩咖

slk 快

咁都越到 onlun9

呢家每場最期待係廢中點鳩up

點樣搵藉口出黎

換走屎獨啦

slk f9一齊上

終於見到明爐了

賣撚左佢啦屌

費+slk

老母面對面都傳失

完啦好嘛

佛地魔分波毒好多
軒有無人迫,都係長傳分對角多
分波層之唔同

屌換埋老母啦

唔只越，拎得好差

換老母條垃圾啦

d反擊柒過上季好多

老母踢乜鳩呀

屎毒轉踢中場有無得諗

呢場早段攻得ok
Matip唔好彩
對面守得好好

屌你 睇高普睇到燥

高普：我識教防守
我地埋門冇問題

控到離晒腳

點解仲唔換老母呀, 屌你老母

we dont need a 20goal striker
there are no 5 defenders better than we have

佢屌鳩廢蛇真係歷歷在目

中場少左個人
駁腳都做撚死古同軒

高普：係班友防守紀律差

呀媽係女人

下半場柒左咁耐 而家先換

我可以寫本點用老母既書出黎

屌你俾個波出底線啦

邊條撚樣諗用鳩美斯做進攻起始點

佢自己

摩仔交波鳩比

史獨真係拍埋d都唔得

兩閘都白痴

史獨

glass is permanent

s15 好走唔送

傷就收山把啦，咪撚煩
我都忍得你耐

做返文員算啦

成隊都鳩

5號 唔撚換 屌

史毒可直接加盟哈林花式足球隊

74分鐘...
你換兩個神入㴝?

屌你老母高普 用米拿打右閘啦on9 識唔撚識教波呀

真係好撚廢
班中場又齋駁腳

踢442？

史獨黑面都無撚人撚佢

走啦史獨屌你老母

換文尼

又傷?

左右閘太廢

見到23 14 嚇死

又係文尼

又換文尼

米拿唔肯呀嘛

頭先中間成大個空位，老母都係唔現位，痴撚住人係到行

老母換can啦

老母又90阿？
不如請我落去踢啦

有唐寧走入卡路嘅feel

廢牙

換埋老母啦 打少個咁

mane踢足係咪有獎金
高賊又幫fsg慳錢

兩場都踢唔足

又換文尾…沙律係咪廢中親生？

謝拉特r頭

留名補時2-1輸魚球

老母仲唔換
佢係唔係晚晚幫高普含撚

利好垃圾，今季又可以唔洗睇

有強烈感覺SLK會入波

slk呢d咪有作用囉

兩翼

屌摩

踢返4231

老實講文尼今場真係麻麻wor

到底魔蘭奴傳去邊

高普場場d 換人都好有問題 mane 無態都唔會換走佢啦下嘛 老母又唔換想點撚樣

兩閘真係

屌

屌老母成日走埋啲死位度有撚用咩

次撚次最需要攻個陣換文尼我屌你老母呀

要斬就出jelly啦 屌

兩隻閘係米拿taa 贏左啦屌

M18

文尼沙拉都麻麻

藍天奴

呢場波又唔係好明點解唔出CAN ，走去出老母

老母仲係場上

舒爾飛都忽上腦，呢d人真係有燥狂症

見到老母真係好撚嬲

高美斯乜鳩阿

變化角球

睇下費奴點踢波囉反費

輸撚埋佢啦 西波

前鋒係美斯拎埋英超啦

屌後面猜波個節奏快d得唔得

一早出癈奴前面可迫搶返唔少波

ST LB RB GK CB都係毒蟲
一場讓五個

角球都兩個開....乜9野戰術嚟.....

92m買利馬至少有用
40m買aoc坐後備真係笑柒死人

老母係度散步?

隊波到底想點

不如鳩美打翼算啦

美斯都救唔到班垃圾啦

後防好似唔想贏咁 好鬼慢

40M 入面

有35M 係買英人個位

基爾好似係利記剋星...

力子其實係德甲打成點

我寧願想睇aoc踢老母個位

一味傳後究竟做乜柒阿

黎咁耐散足咁耐啦

屌你，老母 ，隊友帶緊波埋佢都唔撚拉開 ，番屋企散步喇

老母d起位廢到

後場猜波
中場比波冇穿透力

開季散到依家

gayle

地出gayle絕殺了

咪撚再比波鳩美斯 淨係識回傳 鳩斬

39M真利
1M英人

痢真係...

Matip連支點都做埋

你見佢都無意欲拎波，行兩行hea跑下

馬貼忍唔住了

馬迪普打中場

matip又忍唔住做埋中場前鋒

屌佢老母企D位全部拎唔到波

好廢

馬貼

隊隊都咁打利 又有分落袋

馬貼打中鋒 ?

踢死老母

好期待何wayne分析依場波了

下半場連攻都冇攻過咁

痴撚線

5m係買佢收少d人工都要跟鳩普

成個前場得古可以帶生個波

matip傳波勁過班中場好多

打軒個位仲好

肥賓塞死哂

西到